# 202305 Mijn zus

```{image} sus.png
:alt: sus
:class: bg-primary mb-1
:width: 500px
:align: center
```

```
een onschuldige aanraking 
wordt een zachte duw terug

gevolgd door een nijpende ellenboog
beantwoord met een knokkel in mijn zij

al snel volgt een kneep in mijn vel
na een slangenbeet van de hel

een tik op een hoofd 
en een boks in de rug

een trap op mijn voet 
en een schop op de vlucht 

ik trek aan wat haar 
en krijg een klop in mijn kloten

ik spuug op haar eten
en mijn bloed begint te lopen

een krijs op links 
en een, ssht ssht op rechts

laat mama het niet horen
wat is er daar aan de hand?
ik heb helemaal niks gezegd

wat begon als een speels spel
is uitgelopen tot een fel gevecht
il gioco e bello quando dura poco
ik heb haar ingemaakt 
maar ach 
had ik mijn zus maar niet aangeraakt
```
